有冇玩緊CMB嘅巴絲（128）大家上水未?

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦。

以上有錯請不吝指正。

照copy

我都係
好耐以前啲人寫既

你個行山點 去唔去

去掛
當見個面睇下點囉

早抖

上黎哩個post

晚安了💤聽日見

估唔到咁快開新post。之前明明好耐都未完架

兄弟, 可能你行完山就會唔再出現, 保重了

因為有你係到

都係小心啲先
跌左落山就真係再上唔到黎依個po

因為有我哩個冇聊又8婆既人係度R水吹

唔好掛住睇女ar。睇路ar你

HI , 你做乜匿埋。但我見到你啦。

唔好咁啦 最多我幫你再占過卜啦

我剩係望住你已經夠

搵日dl 黎玩下先

我好攰

支持

咁你今日dl黎玩下。我都想知係咪得我覺得咁難玩哩隻game

一齊圍爐取暖下

但其他就沿路𥄫女

最愛圍爐po

習慣就好, 我都係咁生活過來

求其買張機票

你會唔會某一排空虛感突然來襲㗎
定係長期都好穩定

如果我有多一張機票

我岩岩買左一陣8點台北

長期三高 空虛 寂寞 凍

真係㗎？#來一場說走就走的旅行
師兄搭飛機要做好啲預防措施好好保護自己

見我成日係哩度浮屍咁就知啦我真係會努力咁認真識人架啦。

香港冇幾可凍噃

千秋王子唔係怕搭飛機嫁咩

你～最近還好嗎？

所以我成日浮上面圍爐取暖，加上天氣又凍。

好青春呀

好空虛寂寞同凍

縮喺張被入面回post

好夾呀你地

我地好夾

我好辛苦

好想一路匿入張被再有杯熱朱古力 然後同巴絲瘋狂對話

認錯人，我果套叫鳩享成人夢

來來來係度呻吓

岩岩見到就覆 再睇落去先發現有巴打講左

對唔住阿 我黎遲左 要你等我

乖，有咩唔開心或者想講既 就講啦

App啲人咪成日話要sync
就係咁樣喇

大家都想匿係你個被竇

你做乜要人等咁耐，仲搞到人喊

其實好中
要做到嗰個境界其實應該先要千年道行

如果想飛不要等 如果想哭不要忍
如不懂相處為你解困 從頭謙遜學愛人

想像緊而家係度都有幾個巴絲 好鬼迫

原來哩個就係傳說中既sync.........,.,,,,,,,,咁冇嘢啦

如果最後個結果係好嘅 等待會係值得嘅
但點解要等嘅

咁應該會唔夠位有人要碌落床

好傷我的心

我地都sync

施主 天意如此。如果你執著相信個結果既，依家強求同煩惱都冇用。好多嘢真係要靠自己捱過，外人講既未必入耳。有咩想講想呻我願意聽，但始終要靠自己架。

就快有人碌出床

你都傷我心架

上面師兄段片

[member]

但係我先係被拒絕嗰個喎

真係成個畫面出左黎

幸會

唔緊要，我唔介意聽任何巴絲呻。我祝福你會有好結果。同時你都唔好抱有好大好大既期望，要預計左任何結果先。

唯有減少獨處可以幫你舒緩下，最難過係訓前&訓醒，祝你好運。

你又要冇限再loop同問題嗎

上黎陪下巴絲傾計lo。反正我都好冇聊

煲想見你，推介

等你唔會忘記我

推介咩？

劇「想見你」

訓醒會唔會唔記得

咁我聽日睇下先。真係好好睇？

你第二日都同樣會見到我既存在

韓劇級既台劇，但韓劇好多時只有頭威，幾集之後就悶，想見你係少有一直好睇落去

早晨

捉實既都係得你一個咋

九巴，我訓醒都冇忘記你

韓劇好少睇，因為劇情黎黎去去都係窮既鐘意有錢，又或者生離死別。不過巴打你推介就煲下劇先

早晨阿

可愛巴幾時咁識講嘢架。

我都不能忘記你

TW NO.1
坐緊捷運去台北

你同可愛巴一樣咁識氹女仔

我都想去台北凍唔凍，有冇戴罩

但係點解打動唔到任何一位絲打既

黎啦，千幾蚊
幾凍，9成人以上戴

想要要大聲講出黎

剩係對住你果陣先會咁

我都想問
點解打動唔到女神

同收好人卡差唔多

玩咗差唔多一個月

suggested慢慢越黎越少，而家變到得返15個
仲未有任何人同我展開激烈對話
決定單身一世算了

你既對象花絲係女神級，難打動係好正常。

係咪冇轉場所以active唔到

一起出走感覺多好～～～～

無知一問 點為之無轉場

7日轉tg/wts

cmb入面都未有人同我講野 轉咩場

好似講到我地今晚去邊好 可以繼續

hi 揾我阿？

咁你呢

i know that feel bro

出現了

Er....
係咪你要求太高

有絲打既地方就有我既存在

努力 總有一日收成正果

我躲進幻覺全日拍拖遊蕩到天光

尼首歌真係好黑暗

冇諗過可以由呢個角度解讀

我係平民級

我轉場過哩個post同大家吹水

焗到我塊面紅哂又痕

突然覺得好灰

咁我咪連平民級都打動唔到

你有打過咩

下巴起燶瘡啦

我既努力你都睇唔到

絲打呢兩日match到人未呀🤣你長期係呢個post度既

真係唔識玩
Match完傾傾下正常野兩三日都會斷
已經無特別拎IG果啲

如果係對方like你先 你會唔會expect對方開第一個話題？

唔會

點都係expect男仔講野先啦 男仔對人有興趣唔通唔講野先咩

證明你唔夠努力

喂ar。我都唔想架我疊埋心水陪各巴絲架啦。

正常啦。十個有9個係咁。當識個朋友算

我有時會主動撩say個hi。但對方唔多想覆我就唔理佢

我係你背後跟住就足夠
我可以跟在你身後 像影子追着光夢遊

上水呼吸

又上水啦 贏左啦 勁

當然 好耐冇追post 睇下先

你撩下我得唔得

咁浪漫仲要夢遊

歡迎上水

我有撩你架

上水好遠...

對方like我先 我say Hi+鳩諗一個話題 然後佢冇反應兩個都係咁

掂唔到對手個G點真係冇計傾

第一句嘅問題真係咁重要咩

喂ar 上水唔遠架

咁就算啦。上黎吹水 個個都俾好多反應你

我應該一個鐘多d 我唔係講哩個上水ar。

要浮上黎都好耐架

唔怕約出黎dead air?

一係next la ⋯⋯一係主動再搵話題講

你都好耐冇點上黎啦

大佬呀

如果有男仔話我好難駕馭到，即係點，好定唔好

唔好喇緊係意思你個人睇落唔定性

不過絲打你個樣第一眼睇落覺得好cool
No offence

其實都真係幾critical
好決定有冇動力應呢個人

可能有啲男仔會覺得絲好有挑戰性

未夠12點預早互提: 上心就輸了唔好輸身家呀

睇落唔定性但我定性左好耐啦

我外冷內熱架

擺多啲笑既相囉🤣男仔好受笑容多既女仔

真係有人咁覺得咩 有人會挑戰咩

我笑唔靚。

老套mode: 笑容係最好嘅化妝品
想睇天堂絲

菁絲我地互吉啦

男仔睇女仔 我覺得一係笑容 一係小動物 最殺食🤣

我笑都唔好睇

我好似開始get到你鍾意邊type

我諗真係熟既朋友先會睇到我笑得好誇張

邊type 想聽
同埋會比較鐘意profile打中文既女仔
感覺親切啲同距離感冇咁遠

放張大笑既上去 可能有意外既收獲呢

好似打機咁要過關解鎖

天堂絲好有挑戰性 要一步一步解鎖

你講緊啲陽光男呢啲唔需要靚仔已經好殺食
唔洗玩app

我覺得係傻下傻下 可愛士weet士weet 妹妹型？

你又啱噃 唔怪得見唔到

妹妹型又唔係好想要照顧佢 我都想被女友照顧下間中

英文個感覺俾人好有距離感不過可能我個人感覺係咁 其他人唔係

如果明星嚟講 翠如bb type 啱唔啱
(我唔準嘅直覺)

仲諗住恭喜你咩叫串左另一個男仔
疾佢follower多左女仔？

點串呀

Sor我笑咗
咁都好 呢個可以

你唔好咁痴線啦

唔係好啱樣其次 性格夾先最緊要
明星又諗唔到邊個
你講個啲仔仔咪鵬乳硬

真 同我傾個個原來都有睇 佢同我講個陣都嚇一嚇 好似俾人揭左底牌🤣

可能就係咁識到命中既mr right

唔知點解乳硬客觀上嚟講絕對係靚仔但我從未俾佢吸引過
我地估錯哂

可惜我唔係乜乜劇女主角

呢個比喻好
可惜經常都錯配

會嚇走人多wo

但好多人過頭2關已經覺得難而放棄

其實你鐘意咩類型既仔仔

新手lm

認真上黎好成熟，但平時會一齊on9。 同埋駕馭到我

Hello 新手。我都新架

其實我已經冇心機用app。成日錯配咁

然後又再過站

連登pw係咩嚟㗎

早排先同個男仔隨口傾過呢個問題就係話女仔又要成熟又要情趣，但作為男仔其實好難平衡到呢樣嘢⋯

但你面對愛情係認真果陣好on9，平時會太成熟

又上水，我彈出彈入

其實係正經嘢既時候會諗得好成熟啫。即係可能有問題既時候會俾到建議或者一齊解決

攰唔攰ar

安全落車

唔攰啊 多謝關心
係到係熱鬧啲

要提醒自己
遇到啱傾嘅係bonus
遇到自己覺得啱傾對方又覺得啱傾嘅係再bonus
然後大家都啱傾又持續地傾到落係中六合彩

問題通常出在同一件事，男覺得小事可以on9，女覺得大事，但唔出聲，日積月纍，最後話個男唔識溝通，唔成熟，冇上進心balabala，然後分手
劇本已經寫好

每日都全球上映

菁b而家專心嘅有幾多個

呢個問題 男同女睇法好唔同死局黎 各執一詞

咁就好，一陣又搭錯車就笑死

咁你多啲上黎一齊傾計

迎男而上左右為男男上加男先得

一齊到就係中六合彩二獎，結婚係頭獎

前一段感情都中中地巴打講既嘢不過佢話我有上進心既 雖然同我一齊好開心 但我唔夠成熟 但同而家個個男朋友就好悶 好平穩冇乜開心唔開心 但俾到安全感佢

我今日同巴打傾

真係對唔住
因為我開左個group令到呢到少左人流 萬分抱歉

就是開不了口讓他知道

個po好似突然推得咁快

哈哈 最後今日咋。聽日要返工

當俾多啲機會新人上黎吹水。

有我哩個8婆係度R水吹

我放一星期

可能第日有match就唔洗上黎

我都會上黎嫁
不過唔會成日

你哋太吸引

新手上年down過 玩幾日del咗放假冇野做又down返 望住啲人啲相覺得自己有恐男症唔係講啲人唔靚 係覺得自己唔會同佢地傾到計

所以先要玩多啲
好似我咁

你望住ex搵到下個有咩感受？
我想像唔到我好希望佢開心幸福 但當嗰個唔係我我諗我都會喊死

放假個個都加入

你就好 我前排有一個match
不過又係唔應機

幫我執埋

好難啦。唔止一個人話我難駕馭外表又cool 。我陪大家算

咁你得閒上黎吹水啦

冇乜感受咁佢要揀個一齊緊覺得悶同冇乜開心既做男友 我都只可以祝福佢

我齋㩒但好少傾計冇心機

加油呀絲打總會有人劈開你個冰山
係呢度傾都覺得你幾好吹

我仍然一樣....

努力做好期望管理

想睇pw呢

係囉我係仔仔都鍾意你呀

好想知啲男係點 睇黎要開個女account取下經

冇人會有耐性心機去劈，通常好快就攰想放棄但只要再俾多啲信心我，就會發現我另一面

冇期望冇失望

真係既？

玩得app真係好難有耐心
個個都呢個唔啱就hi下個
就算有耐心都好快會被磨滅曬

絲打可能join啲興趣班易會更好

本身間中仲有講下野，當佢同我講佢有新男友，希望我祝福佢，然後我祝福完佢就斷聯絡

死火呢句嘢睇到我有少少眼濕濕
好中

成個post最鍾意係你

好驚靚女英文秒回
佢就秒回，我要查字典

好速食

Gay

唔會麻 曖昧先係最好既時光

係天堂絲對新人咁好我先加入到呢個post

你究竟係仔仔定女女一時仔一時女 好有神秘感

U ng like me

請你不要太快揭開還沉默的情話
先讓我多著急一下再終於等到解答

愛情話黎就黎你估兩個月姐 可能突然有個仔仔同你超夾超合眼緣呢

而家仲覺唔覺得我講嘢似女仔

我已經改變緊架啦

1個月係真嘅，更何況依家興速食，岩就一齊唔岩就next

我愛你

今日難巴九巴兩兄弟都唔喺度

我用中文回返佢

你地通常會傾幾耐先見面㗎？
問埋其他巴絲

所以曾遺憾才學懂珍惜下個

我最鐘意同人9吹 令到更加多人陪我吹

Gum u miss jor a good man la

難巴九巴兩兄弟實妒忌死我了

哩度有好多巴打，都幾高質

兩日已經進化到撩女仔player級數明明前兩日仲係好純情架

係wo。2個齊上齊落

千抽王子你係咪黑警死全家嗰個巴打
可能認錯人

呢個心態正確👍🏻緣分要黎就黎

跟呢度啲巴打學嘢呀我

No gay

可惜我又搵唔到你 你又搵唔到我
可能多個機會呢

幾時有gay喎

還我純情後悔絲

你搵唔到我咩

係ar。要黎擋都擋唔住

er 因為冇你pw 姐

約塔門，睇佢點sell

一熟少少我就真面目出來了

Sales 點會應承你。佢地只會出有利既地方

未出前啱唔啱傾㗎？

下 我放過好多次啦

快啲黎衝擊我啦

最近都0match

大大力撼

個天話我知 你聽日12點就有嫁啦 唔洗擔心

好似係，但我從未搵倒過

太緊張諗唔到話題啫。下次諗多幾個話題lo。

你個名會唔會係衰在滴下滴下

圍住個桃花轉左好多次，依家索性憾埋去

乂左我個背

我好易信人架，唔好呃我

定其實冇搵

試下當識朋友既心態
佢玩唔玩得架 互相疾下
同埋你地出兩次街去邊

咁一定係你太後生

用你pw搵你唔到 一定係你x咗我

可惜你每次放都見唔到

呢個心態好做自己

係出完就冇應 定係慢慢fade out先

講野就住就住就大獲會好易愈講愈錯
巴打真係要調整好心態先再約佢/約下個

聽日12點 下個會更好

我唔後生lo

咁就等下一個啦

你冇留意過我ar ma

扮野，黑警死全家都知

我比較想傾多啲嘢先再約出嚟見，太快見冇嘢講會好尷尬

因為之前未認識你咋

呢到既絲打一定好高質
利申 未睇過

真係靚 利申好耐之前睇過

22歲老絲

你放過兩日嘛 第一日我仲未學識like到第二日已經見唔到你喇

唔識like又解釋得幾新穎

真㗎我年初一先裝
我認我係on9嘅

上嚟吹下水囉氣氛輕鬆好多

你認錯啦

咁你上黎一齊吹啦

我都冇安全感 同埋對人好有戒心。所以感覺對方係可靠既先會想約出嚟

好同意

我超安全架 個樣

一模一樣
面對面我一係就淨係識笑啞咗咁唔識應
一係就講埋哂自己諗諗吓就後悔嘅odd嘢

得個樣安全有乜用

我好有耐心架

我試過全程得我開口講 食飯又冇嘢講。搞到我好大壓力不停諗話題

我遇到好多奇怪既人

做咩搶走我女神呀你

睇得出。你又上水啦

對方好靜？

好尷尬，然後睇手機lo

咁唔通全程唔出聲咩。未搵話題lo，反正我乜都可以講

係ar 。唔多出聲咁

又唔係既，拍得少都可以做player。正如唔一定靚仔先有資格玩女

係ar，其實我初初見人都會怕醜怕講錯嘢架

我同個女仔食飯就係兩個係到睇手機

咁會好尷尬，我會搵嘢講

仲要扮好自然咁 但其實我好緊張

我都覺

我覺得又唔一定嘅反而player可能會隱瞞

未出前係啱channel㗎？

係lor 係咪佢太緊張炸

出完被彈貨好sad

成日見話一日有幾至十幾match 係咪全部都絲打黎 定有巴打都做到咁

個個都靚又高質
利申 睇過哂

點解嘅 介紹下？

唔係wo, 日日傾計，仲話未試過同個女仔咁好傾

長駐係到架嘛

應該係高質巴絲

同我食飯
我講到你唔想聽丫

係咩，你之前都潛左水架

我覺得係我講到你唔想聽

我都未試過遇到女神你架

個app設計上有冇啲咩明顯分別㗎
其實我so far覺得比較啱傾啲人都係tinder

幾時呀

咁比你講一餐飯
我自己又講一餐飯囉

咁睇嚟佢真人真係好緊張
搭完枱係咪連text都唔再傾了

咁叻嘅又date多餐

係囉又會第5次先咁嘅

冇圖
最大分別就係

係咁架咩。我同個人日日傾仲好多時秒回

好似以前icq咁

第5次約都仲係咁

玩天燈？

幫你改上上

睇人玩

點ar你可愛巴

前一排lo。冇點見過你上水

那些年

係ar 冇聯絡 仲要唔止一個

可愛巴愈黎愈識搵機會

我都想去求

以為你又去祈個願

都係既。 唔好上心就冇事

睇嚟試得多真係自動會變佛系心態

我已經用盡哂所有心機啦。唔想再去試住純粹想識個朋友傾幾句就得

我想要正桃花ar。

我喺度撼吓算

夾道花香襯千抽 藍袍改換錦衣歸
滿街紅粉皆爭羨 翹首芳名雁塔題

講同花有關既都要揀千抽，藍衣人會侮改，
你好多人掙，你答案只有一個
好似係

咁上嚟吹水好調劑生活又唔會因為太上心而失望

祈求天父做十分鐘好人

我係度撼多啲桃花先

我比較有心機同巴絲吹水多

為了他不懂禱告都敢禱告 誰願眷顧這種信徒 太愛他怎麼想到這麼恐怖 對綠燈去哀求哭訴

咁多光頭佬都話冇

差在冇小遊戲玩囉
對於我依啲人黎講易玩過cmb好多

燈已綠

你好衰ar~唔係轉左肥矮咩

肥矮光頭 we trust

Heymandi定呢個post
你揀

因為你都潛左囉

但對面燈轉左紅呢

差在你未比機會我囉

我趁冇人就上水R水吹

明明父親轉眼變成娘親

我揀女神

抬頭前望去 別人娘親如此吸引

可愛巴

你存在 我嬸嬸的腦海裡

女神女神
我唔可愛架

他媽的夢裡 她的心裡 她的歌聲裡

但有時傾得深入 好夾。出到黎又係唔同

你唔係可愛巴咩

姨婆掉眼淚

唔係
依到冇咁既人

欲哭找不到根據 這愛情沒你准許 笑我沒有這資格 別為你心碎......詞窮啦我

爛巴呢？

得最鍾意你既難巴係到

三月先玩得？

咁你真係好有優勢

英文攞U

果陣我一個女仔都識唔到

我都覺
鍵戰黎講 我都差唔多係頂級

LM睇實戰

咁你唔好又潛水啦

睇實戰令我諗起其他嘢

咁女神你都要一直係到先得喎

你諗左啲咩呀

好懷念嗰陣 傾電話、交換相
利申:過氣老MK

搞掂就有其他野

實戰拎開0分點算

幾歲 住邊

救命睇完你地上幾個reply 再睇呢個我就笑咗出嚟

Exchange pic ok?

咁都要打架啦

莫非一步巴當年係乖乖仔

點解

我都比天堂絲搞到笑左 笑埋右

咁又冇話唔打
驚姐 未上場已經腳震姐

對面都驚你食左佢啦
驚閪咩

純純兔

我依啲文明人唔食人架
要搵食人族去南美定南非喇

佢係咪扮唔知

點解呀

直情唔出聲ar

我不嬲都係長駐係度

點樣實戰先

淫底

我怕你軟哂打都打唔到，要後備上場

我都純情小野貓

純情小野貓

我好鍾意收養貓
等我帶你番屋企

你想點實戰咪點實戰囉

天堂絲

睇得出後面嗰part

我可以自己沖涼食飯屙屎。

但你確定你可以上到場咩

佢自己俾位我入咋

麻煩留意返前面個part就得，唔好睇多左

幾好丫
咁咪可以剩係同你玩囉

搵你同我實習下先

唔易親近人，鐘意匿埋床下底

Heymandi無圖
傾完一餐發現過唔到外貌線咪浪費佐力氣
或者對面發自己過唔到佢條線再fade our 都傷自尊

都係。我鐘意有圖多啲。起碼一開始就知過唔過到自己個關。

好似實在啲
Heymandi聽落似啱純吹水

難巴應該想你俾位佢入多啲

捉番你出黎同我玩

但係CMB冇match 好悶

其實我都係灰下...
試過比朋友D女朋友比分都係above average
但搞咁耐都未搵到女朋友

有match其實都悶

如果純吹水我ok。但認真識人就一定要有圖有profile睇。

我唔係咁易俾位人入。我好保守架

冇match 每日開個app 都唔夠5分鍾
有match 起碼有人傾下計

咁我係出面，到你訓床下底

我到依家都冇。但我係哩度吹水既動力大d

最後未一兩句就完

攬住你一齊訓床下底

因為絲打唔係match 到我囉
5678句都未完呀

我做乜要訓床下底我有自己床訓

比我捉左落去唔比你訓床囉

同意呀

咁我自己有屋企有床訓

唔比你番屋企咪得囉

agger
開始懷疑係咪自己太有問題

跟我走

咁我唔跟你返屋企未得

我都冇乜，放心。

帶我走到遙遠的以後
帶走我一個人自轉的寂寞

總結4日假期 match咗 38個

我唔想再浪費時間去亂咁識人

傾到計有幾多個

有2，3個密傾
有4，5個一日傾幾下咁

同途人是你 泥路亦很美

2、3個密傾都攰

加有一個見咗面

時間同心力都好有限

有冇包膠

呢位巴打對天堂絲好進取

你係絲定巴
巴打既話都幾勁

冇呀 都係行下商場

老巴

有冇下次先傾咗幾耐見？

菁b我要聽中伏故

但係佢一啲都唔理我

咁綁走你

你聽我都聽 飲杯竹葉青

後備係到喎

邊個比你做後備

長途遙萬里 沿路遇到你
火海刀山都跨過 一起顛簸得你伴我

前半part我合條件wo

但分散投資冇咁易上心咁。我都想多啲黎密啲手

我慢慢儲緊心力。由0開始儲

披荊斬棘都經過 總打不死因你伴我

佢一直都係好有耐性

你日日都咁講架啦

因為你一定都唔比機會我囉

好勇敢呀。冇相一定唔出，以前都有人約但我真係好少會出。但毒過電車男係點？

要準備好隨時上場啦

事實係咁

阿輝果type

融和二人是哪樣成份 但願虔誠能顯得吸引

我地瘋狂對歌詞係咩玩法，係未要一直對落去

我都係毒過電車男 咁點算阿

咁多絲打，大把機會啦你

咁呢樣真係好誤導噃

毒毒性格

假設我係認真玩
如果profile個三項冇嘢 或者得一兩項有但係得一兩隻字 係唔最好唔好like?
一個人唔上心先會打一兩隻字定係你哋都未必會打得好認真？

剩係想識女神你

難巴突破咗盲腸

作左篇400字既文落去
好認真玩架我

我連個look都係

某一天 某一刻 某次呼吸 我們終將再分離
而我的 自傳裡 曾經有你 沒有遺憾的詩句
詩句裡 充滿感激

即係點，冇圖冇真相

我都係
好羨慕電車男溝到愛馬仕

對方講既嘢唔好盡信啦

咪比過你睇lor 今朝又話仲記得我既

我講乜都唔寫，淨係其中一項打一隻字呀巴打

如果得咁少 我會X。 我profile都認真寫架

有冇咁多ar你。400字

變咗k房

有俾過我睇咩。 我地要重新認識下

通常profile見到某啲click中我嘅位我會like
如果乜都冇 好難click

梗係有喇
寫比你既情書有4000字添呀

大家可以中途唱下

我中過伏
以為個人傾落都冇乜嘢，點知其實佢性格好自我中心，乜都唔上心，淨係識講自己嘢

你係寫先好

我地可以慢慢重新認識

投你所好咋

俾我應該block左，唔存在炸WhatsApp 發生

咁如果個樣幾啱心水但profile勁hea呢？

岩岩放左落你信箱
你陣間落去睇下

我覺得我做咗巴打公敵...
天堂絲又話愛我 又有獨家菁b tg

Deedee

我係咪都like 唔洗驚喎

可能炸完你先block

呢樣真係要傾落先feel到 有冇見過面?

然後你就繼續講自己嘢，各有各講。睇下邊個贏

訓醒就要重新認識

咁....要埋你身先

然後哩度變K房輪住唱

如果個樣click到我 可以取代咗profile嘅功能

傾到好後期先發現
有見過面 個腦同佢個profile一樣乜都冇 中立撚嚟

我睇唔到有咁點先

你又諗起你同難巴要一人講足一餐飯

好正
雞同鴨講

小心俾巴打圍攻

利用我

都係小心啲like好

睇睇#1
我再送啲豆比你

笑咗呢句
中大伏浪費心機時間

咁為左方便啲認識 不如訓我隔離

可能埋完你身唔使搵其他人

係咪呢度吸引啲呢

我越唱越強

咁又係。正常都唔會expect 俾人炸既

我通常9 like
對方講嘢令我有動力覆先傾

都係

我一句步bb牙~嚇走你

每朝起身都會唔記得左你，然後就下下打鑊你先

不過你見完可能飯都唔食

所以先諗profile少嘢係咪特別易中伏

咁要tg聽下了

請鞭打本王吧

我覆哩度仲多過個app。真係每日12點派彩先再同人吹幾句

我係有啲知我一定唔會鍾意先唔like

少野 想傾都難
我一定唔match

攻克這殿堂 乍露鋒芒 讓我今晚做女王

我都鍾意呢度傾 雖然之前出pool消失咗一陣
宜家又入返pool

可能咁啱嗰個啫
不過呢一方面有少少發現 通常profile長(which我欣賞嘅)嘅人都特別長氣好鍾意講好多嘢打千字文
其實我自己都係
你地覺唔覺

錯啦。相信到時佢一開波就謝左。

我中過伏之後唔敢再like profile冇嘢嘅人

呢度好似越夜越精彩

我自己想像完都想打自己
#嚇得整個人打冷震 #從此便不敢再試

邊個又耐又多就贏

所以我profile都係每項兩三句 廢事好似好長氣咁

我都係 啲冇咩特別感覺就多數會9like

幾時約人啫

我profile 冇乜野寫，身無分文，胸無點墨

我唔鐘意千字文

可能問我拎多封
下次寫夠40000字比你

我又諗咗去呢一面

寫多啲 應該會多人like啲

你做咩唔俾機會人

收窄個pool都好嘅
不過好似好多人都唔打profile

同巴絲瘋狂對話到唔捨得瞓

所以我先諗仲like唔like profile少嘢嘅人
但心理陰影面積太大

而家多左好多吉profile. X哂

毒撚最忌太有自信⋯⋯

但你一到連登就轉數咁快

聽日home office?

寫盡左 我的人生就如白紙一樣空白，有冇絲打想係上面寫上我地之後既故事

因為我都登記左轉數快

都係x哂好啲

我一對人有興趣/感覺啱傾就好易愈講愈多變千字文
是咪好易嚇走人㗎？

禮貌上點都食既。但會極速狂吞，用最短時間完成嘢都唔洗講

你放pw未

好多人去到某個situation就會變左開籠雀

邊個

咁識講嘢嘅

用可伸長縮短既棍得唔得

電髮700蚊算唔算正常？

巴打你又上埋水! 真係愈夜愈熱鬧

做乜咁留戀哩度架

我反而覺得咁先好 代表你上心

個個都唔洗訓咁

你形容嗰碌野好似得我先有喎

乜都俾哂係好嘅指標

正常啦 香港宜家乜都貴

睇嚟嗰個人真係極品得好緊要

再冇係未一直加個0上去

呢度啲人好傾好多

你睇你幾識講嘢

絲打會唔會比我打動到

唔會 我鐘意人地千字文 有心傾好多

係呀

嗱，唔可以成日諗錯嘢架。思想要正確啲先得架ma，依家啲後生仔女真係呢

我放過一次啦

都感動咗幾秒

因為機會係要自己爭取

唔太識拿捏幾時係應講幾時係講得太多

受到挫折啱啱 要上黎圍爐

其實我眼瞓💤

鍵盤戰士阿ma

九巴....

不得了

約左fd 聽日朝早行出 但唔想訓住
想縮沙改後日 好撚凍

行山

但我去邊個situation 都係咁文靜

oh shit 有冇得再放過 我未睇呀

不得了，但係下一句係，不了

淨係得你有咩

係呢到咪唔文靜 到底個po有乜吸引力

你應承咗佢食飯先喇我準備好曬啲花生

即係鍾意人地千字文 唔鍾意自己打千字文？

可以立即展開瘋狂式激情對話

你地覺得啲人成日話要若即若離先有用 俾人知自己上心就輸了真唔真

受咩挫折ar? 放心啦，人生既嘢，大把挫折遇到

我好少千字一次過
通常分幾句

識講嘢到溝死女

我有理由相信我諗嗰邊先係天堂小野貓想表達嘅正確意思

又未食
你點知喎 試下先喇

我都唔明 對你上心唔係一件好事？同你傾得多唔好咩

似乎可以留定名睇包膠

做咩事呀？呢度好多巴絲聽你講

說好的女呢。。應該死哂

噚日先行完。夜晚凍到一件風褸一件羽絨再加件薄毛毛外套都仲覺得凍

好啦放你去瞓啦

行行吓就熱

冷艷

咁就仆街 本身份人都唔怕凍 今日做運動太chur 做完眼花頭暈出冷汗 宜家病病地怕凍

熱就打得火熱

一齊打？

我發覺我想改名，叫清純小野貓，清泉小蓮花定天堂小純貓好。其實係哩個post 我真係蓮花一樣既存在。

期間限定保神秘感
咁你先可以唔知我幾時係似女仔但又撩女仔嘅男仔幾時係真女仔

唔想傷害到任何人

妙問妙答

其實都唔算挫折
前一日約左一個女仔出黎 大家都ok 至少我覺得
但佢今日同我講會約另一個差佬去行山
當堂扣曬分 唔想再應機

步b你專心你個新挑戰啦

有人唔約 約隻狗出街

呢個term我真係唔知點解見咗咁多次都仲係見親都笑得出

分幾句一次過send我都當千字文

唔好改自己個名住啦 不如諗下我地第時baby個名先

同感

咁當我有
不過冇機會千字文你了

放長線釣大魚

訓先

分一年send當唔當？

巴打同咩fd行呀 男定女

同感 佢仲同我講左 覺得隻狗都係俾人洗左腦個啲 心諗咁你都仲要去？好感度即刻跌到谷底

你係九巴心頭嘅一朵蓮花

玩得多若即若離
我驚個女仔真係離開

本身有冇討論過任何透露到政見嘅嘢？

當
每日3個字 就夠千字文

多線釣大魚又話呢個唔ok嘅？

邊個一上心邊個就會輸係事實黎。感情從來都唔對等，仲有一邊付出多啲

2個男人 冇match冇女決定轉基

你咁多線邊度輪到我

我唔係女咩，咒我死

咁要好多句喎

我真係要訓，各位晚安。我聽朝訓醒再上水

咦呢個明明係爛gag但我笑咗

個女仔思維咁獨特 未必啱巴打你

應該比你X左

今次要直接問我拎
咁唔會冇喇

咁睇嚟巴打你同佢價值觀都未必咁相近 可以pass

依到好似可以講乜都得輕鬆好多咁

又要咁早去上水...

咁易就洗走個良心 遲下唔聽隻狗講野又家暴 叫佢自己諗啦

好難拿捏我好易就忍唔住又覆得快 又打得多

唔洗諗太多

點解要咁喎

睇嚟精彩既時間真係過得快 好多人又要byebye

我嘅話會好開心

咁一於打得火熱

This

溝唔到

Is

會唔會俾咗假希望人

早抖天堂貓

會唔會我自己幻想
其實佢都當我朋友

啱啱佢有問咩事 突然話攰收佢線 因為係電話講
同佢講左感覺麻麻 知左佢同個差佬去行山
啱啱上一秒就同我講話拒絕左喇已經 唔會去行
咁點

見Heymandi 好多賣片賣相title 係咩事？
上咸網唔好？

唔通佢想你叫佢唔好去

咦我擺pw嗰時你都喺係度？你知我真身㗎？
忽然間有種喺屋企唔著衫好自在一路行一路唱歌點知忽然發現原來屋企有人嘅感覺

個app啲人個個都表現到好咸濕

係

真訓
我覺得自己是零

見到第個靚女 所以唔要你

唔要就蝕哂
優質盤

唉 速食文化係咁

我自行收收皮

App係咪唔會搵到想細水長流既人

你地就好 有咁多張相可以放

你真好 會講嘢氹吓我

喂吔好唔公平呀我在明你在暗

識左冇耐唔可以瘋狂講啲flirt 野
咁好難唔諗
講flirt 野就真係完全唔洗諗

有時講野mean d先有得笑架嘛

咁佢似乎都幾在意你感受噃

點表現

呢度大把人哄你 唔到我

以後你再放我都搵唔到你

仲以為得九巴一個知
唔公平

你down落黎 入去望下d名你就知

如果我知邊個係一步b一定唔會x㗎
巴打有特別待遇

好公平 你見過先X到

都係上嚟吹算

我有覆你LM

要學習呢種心態

好似係都市傳說 間唔中都聽到人成功
只不過總不是我

真 上黎吹唔洗諗過度過先覆 又唔洗計人地幾時覆

係度見識到你啲flirt 人功夫

同時間有幾個傾咪得

請䀆情mean我吧

得難巴值得mean

首先要match到幾個人

都唔知邊一個係 而家真係我個名

cmb我已經覺得啲人比較認真

咩叫LM

留名

仲可以隱藏身份
Almost

Forget it

Almost

好多
禁入去可以講粗口

但好多時同一個啱傾咗
就無咩心機同其他人傾
男仔係咪普遍唔會?

Btw又話瞓

自隊100粒

同你傾又瞓唔到
唔會冇心機 但唔會諗咁耐去覆其他
盡hold 但質素一定跌d

冇改錯名

好似慢慢瞓淨我地
我心態好似傾向all in

宜家都唔肯訓 睇黎聽朝都唔洗行山

你profile打得多唔多㗎？

All in 一比人突然fade out 好傷
你唔會知對手幾時消失

或者唔瞓直接去

你啱
我要搬咁啲雞蛋去第二個籃度

唔緊要啦 呢度都搵到我

搬過黎

每樣都一兩句 我覺得係相/樣子問題 所以佛系算 係到吹水等運到

我唔做啲咁既野架
好純情好純真架

好啦 神秘嘅長腿叔叔

我聽日返早添

見都見你唔到搬去邊喎

咦 點解你知

師主不如你試下落老蘭開鍵戰mode

呢度

因為你可愛

但打多啲可以增加click中嘅機會
彌補返相嘅不足(假設真係相嘅問題)

我打左好多.....好長喎

扮兔食野貓！

食到先講

咁好啦 聽日試下

咁我哋放你去瞓啦 唔夠瞓免疫力會下降

假希望左兩秒

即係高佬

大前題係 女仔鐘意
呢個係關鍵字
佢唔鐘意 你打一億字都X

如果聽日行得成 決定捉埋第三個fd 迫佢玩幫佢出pool

都唔係好高姐

到底我有冇睇到你profile定係9 x咗呢

Sor

又一場大長征

你宜家放pw出黎咪知你有冇x到佢

是但啦 6點睇完波 9點返工都試過

加油巴打
留名跟進

應該有認真X
即係相（樣）既問題

最極限係訓1-2個鐘返工 果下真係好撚想死

我舊時試過打兩份工 中間訓一個鐘

唔訓既人有福了

佢希望比我破滅左

我confess一下 因為我用緊7日free trial 有得睇邊個like咗我
所以我係有試過無心機睇 求其就咁9 like同9x
所以係我錯

有咩睇

脾巴係咩年齡層㗎

一定係已經乂左我

我怕用完free trial睇完 見到0 會心傷 不了

慣性夜貓

唔會 discovery 唔會係課金版出現
會係番discovery出現

係 都幾捱得

我唔係咁外協㗎
哪有資格

可以抽1001，催旺桃花

瞓咗仲衰過唔瞓咁

用完好似冇用咁
幾好

去番現實仲叫咩鍵戰

師兄你去旅行唔攰咩

我唔可愛囉
你就可愛

你好狠心呀

咁我更加要搵窿捐.....走先
以後唔上水

機巴+飛機果程就係我睡眠既時間

仆街啦你

千秋巴你都知我係邊個咩？

幾時幫埋我呀月老

咁mean

死火 唔明添

我要瞓好多先得

我比豆like你
唔會係like you果版出現

哇係喎又爆

我認得你 你講野好低b架